AOE技：可樂魔法

冇時間既睇直接飛到1:45

材料簡單、易搵，範圍大
好岩Physics堂做火箭實驗
不過淋到成身痾立立就唔好啦

十連（1/10）

請問有乜撚野用？

畀多個選擇唔敢用火既人

認真無撚用
雞蛋仲好

裡面再放波子

同意
雞蛋最好

咪撚戇鳩啦 去玩咩屌你老母

攻擊力有啲低，效力僅夠製造混亂

萬樂珠＋可樂
只要圍住呢個公式，萬事都有可能

我都想講，直接開一桶噴完就撤，射頭奇效

好撚無聊
潑墨汁都有效率過佢

直接罐裝好過啦

可樂可以做成咩野攻擊呀
又會TK自己友
都唔想比

得啦 細路仔都係睇直播出少句聲

嘩，黐立立咁嚴重呀？ 咁啲黑警咪驚到瀨屎？

入面加墨汁?

無定向飛=tk

起我底學整煙算啦

加其他液體溝淡汽水，無力飛

1. 條片個人要試三次先爆到，請問實戰有無時間容許你咁做？
2. 可樂四圍噴 噴到自己人成身可樂有乜為？
3.可樂唔係平，又要搵萬樂珠又要chok, 點解唔用呢啲時間心力做其他野？

枝可樂不如請前線飲可能更物盡其用

不易控制
容易TK

高空石油汽罐

又玩膠